政府高度關注港鐵列車相撞事故 促召開緊急董事局會議

政府高度關注凌晨港鐵兩列列車在荃灣綫新信號系統測試時發生相撞的事故，運輸及房屋局局長陳帆要求港鐵公司徹底調查事故原因，並已聯絡港鐵公司主席馬時亨，提出召開緊急董事局會議的要求。

由於今日港鐵列車服務會受影響，運輸署一直密切監察交通情況，亦已經要求和協調各公共交通營辦商加強服務。

罰錢-->加價落市民度

關你老母注咩, 炒咗個陳帆未先

自己查自己有撚用咩屌你老母

高層震怒

炒咗英國車，轉買支那廢鐵

馬屎坑：仆街 有排都未走得

保皇黨即反對你啦

我相信馬屎坑0400-0600仲訓緊

有關當局對今次事件作出重要指示, 加大力度, 對有關事件人員追究責任, 排除三不事故(不必要不應該不可以), 加強監察及要求盡快改善營運安全, 保障百姓安居樂業

就如引渡條例一樣，順勢推舟

收皮啦
咪又係開會度下點冚低單嘢
會閪問責咩

最後咪又係賠錢比政府，即係股東，再由股東投資新系統

馬屎坑出咗嚟交代未
點解唔洗鞠躬致歉

左手交右手

XX是「好心做壞事」，指低調處理不代表不處理，但高調容易挑起忿恨。